<resources>
    <string name="app_name">Color Descriptor</string>
    <string name="button_descriptor">Показать описание</string>
    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Белый</item>
        <item>Желтый</item>
    </string-array>

    <string-array name="color_description">
        <item>Красный — цвет страстей. Если это любимый цвет, то такой человек смел, это волевой, властный тип, вспыльчивый и общительный. К тому же — альтруист. У людей, которых этот цвет раздражает — комплекс неполноценности, страх перед ссорами, склонность к уединению, стабильности в отношениях. Красный цвет символизирует возбуждение, энергетизм. Этот цвет также является символом эротизма. Отвращение, игнорирование красного отражает органическую слабость, физическое или психическое истощение. Военнопленные, годами вынужденные жить в угрожающих жизни условиях, особенно часто отвергали его. Красный цвет наиболее предпочитаем подростками</item>
        <item>Синий — цвет неба, покоя, расслабления. Если он нравится, то это говорит о скромности и меланхолии; такому человеку часто нужно отдыхать, он быстро устает, ему крайне важно чувство уверенности, благожелательность окружающих. В неприятии этого цвета раскрывается человек, который хочет произвести впечатление, что может все на свете. Но, в сущности, он — образец неуверенности и замкнутости. Безразличие к этому цвету говорит об известном легкомыслии в области чувств, хотя и скрытом под маской обходительности. Короче говоря, выбор синего цвета в качестве наиболее предпочитаемого отражает физиологическую и психологическую потребность человека в покое, а отрицание его означает, что человек избегает расслабления. При заболевании или переутомлении потребность в синем цвете увеличивается.</item>
        <item>Зеленый — цвет природы, естества, самой жизни, весны. Тот, кто его предпочитает, боится чужого влияния, ищет способ самоутверждения, так как для него это жизненно важно. Тот, кто его не любит, страшится житейских проблем, превратностей судьбы, вообще, всех трудностей. Зеленый цвет содержит в себе скрытую потенциальную энергию, отражает степень волевого напряжения, поэтому люди, предпочитающие зеленый цвет, стремятся к самоуверенности и уверенности вообще. Люди же эксцентричные, добивающиеся поставленных задач не целенаправленной волевой активностью, а посредством эмоций, отвергают зеленый цвет как несимпатичный. Наряду с ними, зеленый цвет отвергают люди, находящиеся на грани психического и физического истощения.</item>
        <item>Белый - Цвет представляет собой чистоту, невинность, легкость и совершенство. Он ассоциируется с добром и честностью. Белый цвет прекрасно сочетается с другими цветами и является классическим вариантом. Человек, которому нравится белый цвет, всегда предан своему делу, он стремится к своей цели и часто, чтобы принять то или иное решение старается уединиться, проанализировать ситуацию. Чаще всего он идеалист, у которого развита интуиция и ему свойственны разочарования.</item>
        <item>Желтый - Это цвет позитива, оптимизма, солнышка и хорошего настроения. Не случайно смайлики жёлтые. Желтый цвет легкий, живой и он стимулирует. Человек, который любит желтый цвет позитивный и очень талантливый, всегда ждет счастье во всех его проявлениях. Он охотно проявляет себя, старается добиться поставленной цели и ждет признание. При том, что это люди креативные и жизнерадостные, они так же могут быть не внимательны и легкомысленные. Их отличает щедрость и стремление во всем быть первым, а также здоровая доля недоверия к окружающим.</item>
    </string-array>
</resources>